【動物臺侍奉部 25】世上還有甚麼比蘿莉更治癒人心？

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

一正評=一支持

比左負皮

有冇人打PAD

有個event 100名入左黎打協力

突然想改topic做
謝謝蘿莉在世界角落找到我

開始覺得西川貴教把聲難聽

兩場1300日職
9.5角大

偽娘loli

又到禮拜六搵錢時間

綺禮有冇打你條女

唔夠佢打

我隻4+2 圈鐵黎 煲緊 人聲開聲已經好靚

綺仔包養我

手誤

20k打錯200k

唔睇字以為TMA

場澳職爆角

神父最愛既宮野真守同花澤香菜兩套都有份

仲有老虛

100分期待

期待上面個套多啲,科幻味道濃啲

神up後半好伏
兩抽兩銀

利即場3.5/4細

博士恥力應該幾高
我差啲講唔出黑鮑餐名

我咪話：要個黑鮑餐/東京熱

你地幾時睇刀劍呀 想睇多次

打唔打pad

唔打住 夜d先

法國宜家已經無人記得甘城同500

幾點，等你

十一點 做陣assignment先

大啖食糧之刻已到

ok

想去睇攻殼

睇左動畫電影先

有2季未

甘城正
不過聽講500之後無乜戲分，依家咁完我都收貨

冇希望

宜家已經冇人記得re0...

隻bang dream刷左成日都冇4星,依家仲要得返1000石

正常
我到依家仲淨係抽過2隻3*

又幾好聽

唔刷了,唔玩了

唔刷都可以照玩架
我就是最好的例子

巧聽

抖抖先

笑甚麼?信唔信我今晚入你房

動漫花園死左?
屌你老母

又冇事

屌你呀?信唔信我今入你房?

開

我劍道全國八強 係咪隻抽

我格劍宇宙第一 黎咪黎囉

9205 5121

有咩H動好睇

自爆牙?

博士

冇
套店長頂住檔先

多謝先,依家down返先
未睇套動畫,冇對邊個有愛,應該都啱洗架啦

入左去先發覺原來隊野係冇暗屬

= = 我都唔覺添

返工返到個人慒晒

大神好波

3875 1438
今次打到佢HIHI

Ok嗎？

唔知,但聽講話有加分技好似好啲

我刷多陣先

抽幾隻限就屌打全世界啦 btw同IM一樣既話你刷晒D石都未抽到

今日3場lol
都係變左打電腦

勁

好耐無打
完sem一齊打

好彩

細蚊仔

5070 8502

車仔

小妹

有無買

中即場細
但今日都輸

痴撚線
要第一下就秒佢??

你無開重力＝＝

6302 8983

慕遜加柏2.5全細

仲打唔打

sor

無所謂

1737 2591
今次要打左中間果隻先

SOR
下次再打
好冇精神

我聽日黎香港大學搵你

聽日放假 你幾時睇刀劍呀

佢地呢

就你地，我基本個個星期六日都得閒

我基本上七日都得閒,一至五要六點後

咁我都得

三重連太陽系毀滅了

屌你地 你地拖到我今晚都睇完

下個禮拜六夜晚

以為你唔睇

同左同學睇啦

fbi

帥哥?

棚牙有料

法國Frame Arms Girl 啲公仔幾靚想買返隻

中
逆轉今日有錢贏

送俾我j ok?

那有錢

今日輸4000$

好撚攰

頭先我訓左6粒鐘家陣都好眼訓

博士平時點課金

日本iTunes card

大啖食糧之刻已到💩💩💩

星期六日大部份時間都訓覺
返工好攰

博士有時間可唔可以幫我搞淘寶野

賭波賭馬先係男人

唔少得打老婆

打女人我怕會上癮

仲有死老母

Ho ball

希望過兩年清明有得拜老母啦

綺禮

好鍾意咁既體型
好好攬

轉生天照

仲差2100$數要追

大豪客

有人想打PAD出聲

高分少女好睇

yes
從輕拳中看見大野的身影嗎

Yes

大野我老婆

今日屋企燒野食

大野我性奴

打機打到三角戀 點解呀
這些機會⋯

最後的熱血
勇氣繼承者

IM@S Event又幾好玩wo

已經愈黎愈唔鍾意IOS
去完旅行有錢就儲定換6月D新機

an俠好波

好輕鬆

食個鰻魚don先

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

呢到D IT狗又潛哂水?

係

收檔啦你
再嘈就變下級騎士

你地好恐怖
極端到成到網絡恐怖份子咁
可惜冇腦，俾幕後人利用緊都唔知
首先問一句，你地真係當左自己係判官，可以主宰別人生死?
好，咁你地落追殺令個陣，把刀係乜野，邊個幫你地班無能得把口9up既人做野?
仲睇唔到？咪傳媒囉
唔明白？你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴？
做盲目道德白痴之前，諗下自己係咪真係咁偉大
你地失去既係言論自由，現實言論自由又好，網上言論自由又好
諗下而家香港咩環境，失去左就係永遠拎唔番
成個文革咁，不斷批鬥
個班乜撚報警白痴，不安白痴，做野之前咪唔經大腦囉
你要食花生咪去食，點解係要做埋d破壞言論自由自由既野？
講左d咩要自己負責番？
乜呢句咁似某警務人員講過既
唔係嘛高登人，你地咁快俾人洗腦？
炸迪迪尼個位男子，知唔知係衰咩呀，衰9up呀，
而家差佬唔洗上網搵人拉，因為有你地呢班傻仔幫佢，何樂而不為？
次次我都會講呢句
言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送，唔好怪人

係
抵死

o係我未入o黎之前，見到樓主個大名，心諗，你條撚樣，又想fake 我? 但o係好奇心驅使之下，按o左入o黎。屌，結果又o係果D on9 o野，不過我都諗住比多次機會你個仆街樓主，睇下你寫D咩?當我續字續句咁睇清楚後，發覺真係o個D on9 o野，我真係好撚無奈。樓主你幾十歲人，仲做D咁撚on9 ge o野，我好撚鄧你可憐。我同時都要鬧自己，點解我要比機會你條仆街? 我到底入o黎做乜撚?

你番去玩你老母條賓周算啦廢閪

本來看到這種標題，確實用肛門也想得到內裡的餡料如膠似漆。

然而，看到閣下那種對恥笑的強烈渴望、對咒罵的極度需求，我不禁體會到閣下那發自內心的孤獨。本人心生同情，唯有本著「我不入地獄，誰入地獄」的精神，在此獻醜，寫下此時此刻心中的莫大感觸，以作為對閣下的一點慰藉。

點擊進入閣下的文章之前，本人曾對文章之內容進行各種猜測，作出各種可能性，務求有足夠的心理準備免令自己被閣下的文句所動搖。可惜，不知是本人高估了自己的心理質素，抑或是低估了文字的潛在威力，雙目輕掃字句之時，竟有一絲遲疑，隨之而來則是彷如排山倒海般的震撼，最後剩下滿腔怒火與憤怒。本人急忙整理思緒，吃下一整包營多乾麵餅，於電腦前來回踱步，試圖令自己冷靜下來，最後，本人決定說服自己:「這一定是樓主設下的一道世紀謎題，用來考驗各高登小子的智慧!」並馬上進行大規模的資料搜集。然而十分遺憾，經過本人多達兩分鐘的查經考據，仍未破解此謎題分毫，逼於無奈之下，唯有嘗試致電與本人素有交情的大學物理系副教授景博先生，希望借助其一臂之力獲得一點蛛絲馬跡，可惜亦以失敗告終。為免夜長夢多，本人決定快速戰速決，放棄之前對此文章的假設，將其當作一般文章看待。

令本人難以置信的是，縱使心裡百感交集，卻竟無法找到一句合適的句子作回覆，本人考慮過一般常用的字句如「屌你老母」、「食屎啦你」、「戇撚柒鳩」，卻認為有失大體，亦無法具體表達此刻的心情，至於「哦」、「嗯」、「閱」、「:0)」「…」等則太過隨便簡陋，難登大雅之堂，一時之間，本人內心顯得焦躁無助、忐忑不安、掙扎非常，情況簡直好比一邊望著藍藍路，一邊望著家燕姐額頭上的墨痣，一邊吃著明將壽司店的紅豆壽司一樣，實在是折磨，腦海中甚至萌生按下「上一頁」鍵的念頭，還好在最後關頭終於把持下來，心想既然已在這裡花了足以騙一根蝦條的時間，也不妨繼續說完要說的話。

一般像閣下這種級數的文章，大可負評了事，留下一句「負評是我俾的，請樓主反省一下」，或者派膠予閣下，但本人一向認為膠應該派得其所，否則只會助長歪風，有違小丑神的旨意，本人又忘記將膠刀、肺、豉脾之系列連環圖備份，實在可惜。

此時此刻，本人實在無能為力，還望有心人看到此小段文字，可明燈指路，傳授本人應付狗屁垃圾文章的技倆。

( Show Blocked User - 上級騎士 )

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

同是底層人種的交流方法只有兩種。
是互舔傷口尋求慰藉，還是互相將對方踹下深淵。

洗鬼咩
唔洗理班垃圾就得

出黎隻揪

我唔直接去答你, 用例子答
我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳

一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢

因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )

入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲

食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜

我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻

我問佢有無平 D 既野呀咁

有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果

我--->即走

跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35

仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒

上面講左乜野, 自己參透下啦

我係垃圾啊食屎狗!!!!!!

慘到屎都冇得食呀你撚樣
男人老狗做到咁垃圾都係第一次見

上次我去咗信和你又唔見人

連你都要忤逆有巴力既我?

今個星期6

今個星期6唔出黎=笠水9

好
不見不散
邊個未見人就走都係笠水9

同你地班垃圾隻抽
整污糟哂我對手

點解我咁垃圾呀!

因為連個天都要你去做垃圾囉屌
用下個腦啦

唔出正契弟!!!

爻吾刂

靠我80智商都智取到你啦，洗鬼用手咩

博士約埋上進清 星期6出黎信和門口等

80智商都敢出黎

我今晚就過定去露營到星期六

出面開post

你開 上次我開完

不了

我70輕鬆屌打你地

黎緊禮拜六要同泡菜妹食飯
有咩要注意?

識唔識吠

打撚柒佢就得

即係唔洗溝通啦
咁用拳頭解決的確最好

用下體解三尺佢

拿拿林絕殺 然後宣佈雲加續約啦

迷雲

唔贏波點震得住班反雲

有冇手足識得搞淘寶野

發現左套好撚強勁既漫畫

聽日開個post講下

名呢

阿瓦斯

睇jor

係咪見到好多套野既影子
但又做得好好

感覺麻麻
不過想睇佢解話

值唔值得開post講下？

覺得依家集數太少 好難睇得出套野發展方向

咁樣既話整翻條仇家list好冇

好 支持

首先一定要係未曾好睇過既垃圾中既垃圾

粉

咩事？

我土炮專家

Hi all

hi

蘿莉龍🤘🏻

今朝柯屎 拎張紙巾抹屎
諗住慳d抹埋條j d尿
唔小心將屎漬掂到條j
而家個j頭有小小痕
會唔會

🔪

去睇急症啦

rip

睇唔出你咁污漕

你唔抹j頭

正宗屎撚

屙尿都係入廁格，屙完用紙抹

屙屎唔會屙埋尿

又多個瀨屎仔

其實我講下咋
愚人節快樂

本來想追鐵血
但返工搞到冇時間冇心機

想打J

Ching咩時區

lv8都幾難打 用公廁娜收左皮

想淘個fate go初始ac
7$

叫井仔幫你買唔好咩

首抽ac 再加黑石 咁大個人自己用百達通買啦

Iphone冇呢個功能
而且個淘寶網站唔知係邊個位有得揀八達通

好似話要實體野先有得用八達通比

唔到走投無路都唔想靠外人

井仔係自己人

我想用新究進隻執行者打
有冇人協
今晚打

有道理

叫老細開張單比你咪得 同埋2lai唔會無信用卡啦

虛擬物品用唔到八達通
要用支付寶HK
去7仔ok入錢就得
不過至少要入100

用支持寶香港，7仔增值

Test 低過mean

咁大獲 問下井仔淘寶有冇錢先

一係你比條link我
我送比你
我有幾十蚊淨唔知點用

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【FGO fate/grand order fatego jp日fu 900圣晶石46符初始号石头号】￥EWfKoqnKQa￥

神父

直接打條引繼碼喺到定點

你有咩聯絡方法apps

Thx 美琴b

唔洗客氣

幾蚊姐

Telegram註冊要手機號碼咁麻煩既

係九龍塘見到有粒拉化咩小鳥背囊

唔影佢相

成日見到有粒拉牙著甩拉毒T
多數都係肥仔黎

唔敢影

好毒

加5到美琴tg嘅 仲諗住add

Agger 我著開dark souls毒t幾有型

大圈子

聽日又放假

同路

紅日好呀

聽日睇埋幼女戰記同acca

ho ball

屌 出左成日街
宜家仲係出面食緊牛涮鍋
仲諗住今日執番部player D歌

現充

一比完神父就轉左ID

有冇人玩PAD

淨係比神父

小圈子

神父抽完上黎報告

神父爆死左啦

現在人們必須要自律並且取回尊嚴
為了活用百件前所編織的希望
藉由內含的可能性
將人之所以為人的力量和溫柔示於世界

孔明 黑人射手

gay lol

妖婦

頭先入左100$淘寶
今晚抽抽佢

賭落海不如請我食餐M記好過

究竟恥力有幾高先唱到依首歌

鍊春袋唱

如果唱到live既話真係好撚勁

個鼓D聲出到黎個效果柒到

對今年4月番好失望

應該只會睇GUNDAM同英雄學院

揀幾套原創動畫睇下追唔追得過

有天王番你地仲想點?

唔睇天王番

在新番尋求深度肯定搞錯了什麼

全部垃圾

仆街啦,同出面啲撚屌一樣,唔鍾意睇XXX番,就一定係深度廚
個世界得深度同冇深度兩種野
戇鳩鳩

咁你係fate zero深度廚嘛

天元突破伴我度過黃金時代

繼續屈啊

星期六信和門口等你

未得閒搵有咩動畫睇住

Ok

魔法戰爭

其實真係好無謂
啲傻仔就覺得自己睇輕鬆娛樂動畫高汁啲年紀大先識睇 唔鍾意呢類時都係深度廚

啲深度廚又覺得其他人同動畫低汁

根本唔同類型有唔同用途冇話一定要睇死一套野

係咁岩係我人生最好既時候定客觀上事實
0809年啲動畫高質咁多
魔法禁書目錄
虎與龍
武裝機甲
CLANNAD ～AFTER STORY～
GUNDAM 00 第二季
鋼殼都市雷吉歐斯
南家三姐妹
鋼鍊FA
好想告訴你

番到屋企了

好彩我雜食 乜鳩都睇
睇完再自己係心入面評價再比分

你呢堆就算話係全盛期都不過份

乜鳩都睇+1

南家三姊妹

天元突破都係依段時間
之後邊套燃到極致
睇下今年啲番狗屎一樣

agger
係四天王有啲抗拒,因為睇到悶

四天王攝時間幾好，揸下波開下掛好爽

四天王都要睇下邊d聲優先

果幾年，熱血有催淚有懸疑有搞笑有，就算日常番完都會失落。經典大作品都冇失色，00同之後啲狗屎比過幾班。超時空要塞F都唔太差。

屌你乜撚野love live 乜撚野re 0
屌

咸濕經典漫畫tolove都係果幾年連載

lovelive商業野

果陣有套野叫健康全裸游泳社笑到pk

大把人鍾意吹咩

業界毒瘤大沼心幾套野都好好笑
農林 笨測

Idol動畫
機械人動畫
熱血類動畫
呢三類都無興趣

你係女人

gay佬先唔睇依三類

仲有套叫再造人卡夏都係正野
在毀滅中盛開的花朵

Idol不了，對任何追星無興趣
機械人曾經有興趣過，但係越黎越無，自己都唔太知原因
熱血，從來無相信過熱血

再造人卡辛?

必須承認我係一個十分枯燥乏味無趣嘅人

YES

有冇睇套真人版,我覺得可以同魔法戰爭鬥

Re0神作

太有味道

咩都睇, 天王番有時會用黎輕鬆下笑下

Idol類睇過ll 第一季
除左d女唔錯悶到
睇百合仲好睇過佢
櫻trick

比較少睇機械人

見到啲人一日到黑討論啲垃圾糞作我笑而不語

Ll d女好柒

百合番梗係正，芳文社拯救世界

G持刀劍

機械人我都係淨係睇真實系,當科幻片睇

以我感覺戰爭題材既機械人多數等同於戰機/坦克車既定位

ho lun toxic

唔係好柒姐

剩係歌都屌打啦

acg song=shit

yes

咩app

毒撚轉老婆快 轉歌手仲快

夠鍾睇H漫打J

老婆只有一個

打pad?

到底有咩app比較齊ACG歌同Jpop

youtube

用開spotify

GO

早洩

顏射你

開左lv8 有冇+combo寵放入隊

例如?

唔知 佢第四關要打八c 加無天降

山本囉

你其他打晒?

未

打其他囉

你開

6036 0349

4286 2582

4948 2048

4168 0714

每日食餅乾吊命

大神

7009 4399
最後一場

唔夠體得25

9831 1290

大神好波
今日全勝
訓

好撚眼訓 頂唔撚順 你繼續

白痴

好撚眼訓啊 對唔住啊

白痴!

我真係頂唔順 陪唔到你行落去

上床等我 今次真係訓

白痴!!

要邊隻款
UR7$
SR15$

第2個

大和麻也？

yes yes yes

覺得刷牙既時間好漫長 永遠都刷唔完 好想直接係廁所訓覺

我愛神父

我重來都唔刷牙

點腥比你好

呢到好多人mon post架

咁呀...

telegram啦 唔會show到你電話

簡單啦

後面果到可以自己改

唔係好識用

仲唔訓

個add冇中文既

唔洗set野都唔會show到電話?

唔會

快啲add等我改左佢

個名

典牙

clear

隻game d卡有咩功能

邊隻game

bang

telegram係咪本身有你電話既人先會睇到你電話
有你電話就自動加左你?

打出黎高分啲
好似係

係
同wtsapp差唔多

比人知電話就自動加都幾麻煩

有咩麻煩

又好似係

執埋d相先可以瞓

美琴清都係攝影人仕?

唔是專業
幫個frd影婚紗

同我差唔多

晏啲要去拜下塔賓斯同鐵華團班手足

Lv 8協力其中一個人
用擴大版面隊長夠唔夠打

我有依隻

solo轉生愛貓+轉生新木和過左
有新木和一定夠

新木和係咩

你講果兩隻我都冇

見到d回覆8小時前..
則係你地4點仲未訓...

55

早訓

屌博士真係廢青 成晚都唔洗訓

呢度得我同你唔係

仲有我

有冇人打虹番

唔好誤會
我係指在坐各位都係廢青

go

駁唔到

8368 8998

想打幾多隻

打多次夠

26330124

好急屎呀

條撚好似大左好撚多

發炎

文員仔環保吹?

唔係...一到夏天就係咁
未扯自然狀態都好長

單春條撚會大d

好翻左啦

同埋我

恰陣先

辣殺

校園台成班打手屌你老母垃撚圾

link

成版都係補習天王PoST

仲有成班假膠扮dse

洗唔洗搞事

有冇人協lv9
麒麟

高階玩家先玩其撚 轉5到

7x6

lv9 月讀都得
18374101
低加值隊

咁低血

唔洗

都話低加值

number？

84598146

謝carry

原來未add ID:141806682

你carry我就真

好耐冇補習
講真你智商同能力係幾多就幾多
比哂short cut你係DSE除左理科真係幫唔多

重有冇協

咩隊? lv10 ok?

太難打唔打了
除非手足有綠丁

我有297

其實想問好耐
如果繼承左主動技
係咪第二招儲滿左就用唔返第一招

51840433

5185 0433
依個先係

綠奧你就係想依隻野到用?

繼承左累事

點？

打多次?go

等緊你個code

7536 0121

拆左個繼承佢

9939 6823

Sor
我放棄

打極都冇心

睇完命運石之門之後先睇穿越時空的少女硬係覺得唔太夠味
同埋入面兩首歌首插曲仲好聽過主題曲

我對後者已經失去記憶

你地今日有冇拜山

想燒枝香俾自己

點著條j

聽聽下又好似兩首差唔多好聽
奧華子d歌係正嘅

燒條j俾祖先

想要妹妹

法國今番好多鹽濕番

好日唔入一次fgo post就見到神父被人鞭屍

做咩摸住個閪

一睇就知係

屌你老母

臭閪!臭閪!臭閪!
哈哈哈哈

點先可以進入人生勝利組

( Show Blocked User - 皆川茜 )

天生架

你係?

小直打唔打LV8

美雲係

人生勝利者:

臭閪

殺手蛋龍點入手?

有冇it狗係度

已經無人記得無名

都冇人記得你啦

我有無聽錯
啱啱煲返謝謝你ost，有首歌好坂本龍一feel

無可能 大把人討論緊我

成日改名d人好唔專一

抱抱

（抱

點解我咁可愛架

因為你是GGGGGGGGGGGGGGGGG

聽歌

( Show Unblocked User - 桐谷直葉 )

系

( Show Unblocked User - 桐谷直葉 ) 正臭雞

肥佬超越坂本龍一了

調到好唔舒服

幾有個性

個性

英雄學園

今晚係咪抽saber

茅咩用

邊個post牙 依家

睇你G持邊個囉

我搶到咪乜事都冇

d石頭留翻幾時用好

有勁野抽/你鍾意既野抽

屌牙

時運高咪抽

好似生風癩好痕呀

天氣一變係咁

救我呀神父

沖涼唔好沖太熱
甚至沖凍水涼 可以止痕

我就瓜了

凍水止痕 頂唔順就沖個凍水涼啦

我急尿 唔想起身

哇屌 瀨尿仔

幫我去廁所 ？

想嘔啊

屙左落聖水池到

我瀨左屎呀

又係你啊瀨屎仔

今日又要遲到了

好波

我未上堂先走火警

好野

Bad

Why

兩個禮拜要做5分project
Fgo bangdream又開活動
Dllm

橙

早唔開唔開
懷疑呢個世界夾埋逼害我

啲人鍾意數碼暴龍就當自己年紀大笑左

老屎忽文化無處不在

笑到仆街

好撚熱啊

要約嗎

搵女出出火

出完都會係成身汗

我白滑瘦底大波唔賣倫敦金

贏唔到波冇錢叫雞呀

我....鍾意短髮女

沙田好多女
係咪ive d女

牙Fred真係爽 有得屌硬詩

雞

個個白色短褲 白色tee扮清純
呢d應該好好砌

扮清純的臭雞

唔好呀唔好呀!!!!!!!!!!!!!!!
又要黑化喇!!!!!!!
鳴呀!!!!!!!!!

叫咗你唔好除便打開邪王真眼個封印

打bang dream event

好肚餓

沙i多女

隻fate go係咪要更新完先有得玩
定係就咁維護完就玩得

ive

黑化木更好正

呢d真係青春無敵

典解要貢講野

更新完等維護完

中文閱讀3頁都無貼barcode點算

今次屌系喇

又串dse雞

更新唔到

神父又搞事

神父借幾舊水黎洗下

借幾條女屌下

有錢自然有女屌
唔好讀書出黎做野啦

神父唔識電子野正常

我唔係唔識
我係懶

果條友講得幾有道理

砌磚砌到傻撚左

任何時候都要保持優雅

向墨斗佬進發

捱翻十幾年退休 一流

捱幾年 最好轉到做管工啦...

我遇到一個好大困難

咩環境

仲恰DSE雞=.=

是米吾德

泥打9禾羅

工作環境問題

又改名

我剩係同一個同

事傾到計

你兩個一齊杯葛成間公司law

表番好J過裏番

仲有六個鐘就18碎
有乜要注意牙=.=

破處

邊套

去馬會買今晚般尼茅夫客勝

準備打定個跨歲飛機

準備開熊貓網

世上還有甚麼比神隱BB更治癒人心..?

沒有

直葉

臭雞

丫隱真係好QQ

同意

有冇迷隱派？

死開啦
佢係我條仔

佢背住你出去搵我喎~

瀧三回魂囉 我地開post2未

拆鳩黃金俠個車尾燈

你開定我開

冇錢仲學人揸車

RH DSE加油

美琴

話說我初初入黎呢到之前都係抱住唔同任何人衝突既心態
唔知點解入左黎過左排之後搞到我成日想挑人機

牙隱今晚真利？

依度D人太垃圾 我成日都想開拖

Agger

真

去馬

公廁BB

連登仔=弱智既象徵?

等我隊冧哂你班蘿莉控先

和尚，不正經XX，怪怪守護神

二次元無公廁

遲早反攻寵物台

見到和尚就唔想睇

公廁娜

ys

開始唔想上呢到,但係呢到係我唯一可以吸收本地資訊既地方

在我是和尚之前，我還是一個男人

我呢排都上joe果邊
呢邊太廢

高登真係不了

兩邊差唔多,不了

博士又遇到咩煩惱

跟上級博士嘴炮 是我的小確幸

第一句同牙隱講既嘢應該係喺高登叫佢驗眼

終於唔傲嬌

順便入我個PoST圍佢啦

咩po

猁
點估到而家會喺到9up

唔啦 廢事搞串個場

冇咩煩惱
覺得有啲無聊
法國自己平時講野好似好多野都睇唔順眼咁,有冇方法改

1）改變世界
2）改變心態

試下喺人哋角度睇嘢
唔一定要受
但係可以知道人哋點解會咁諗

一定要啦

有排諗野比較深思熟慮,都可以
但係最近呢排又衝動左

命運早已注定
要變自然會變
時機未到做咩都白費

抱住抽離心態就唔會衝動

ho

唔的起心肝 永遠都唔會變

我自己都有d信呢套

過程可以自己決定
但結果早已注定

呢套根本冇得考究,係定唔係

少年你太年輕了
就好似打機卡關依家打一百幾十次都打唔羸
唔知點解過左排一打就過一樣
命運就係咁捉弄人

精神技術經驗時機狀態 全部有數得計

冇錯

但係你唔會計到

計唔盡唔通就唔做?

食戟個主角成日比其他人笑傻仔

可笑
世界上就係太多野計算唔到先咁混亂
統治地球既人類就係最複雜

做唔做自己決定
正如我認為過程可以改變但結果早已注定
覺得有意思嘅咪做
唔想做咪唔做
唔同情況有唔同選擇

e度真係腐女天堂
利申:我唔係

博士要站在相同戰線嗎

是

成身好痕,有冇人可以救我

一R就沒完沒了了

唔好r 會損

R到介乎損同無損已間 來獲得背德的快感

有一句說話係好認同
歷史係有必然性
正如香港主權移交
二戰由盟軍打贏之類
我想講既係,唔係唔做而個分別只係
你可選擇德軍背負雄獅之名打敗仗
定意大利背負垃圾之名打敗仗
所以我係好鍾情講宿命既作品

上季英超由李城封王又邊個計到?
全世界博彩界最頂尖專業人士場場都都計到殺死晒賭仔
偏偏就計唔到李城都趺爆晒眼鏡
命運話計就計??

係 未到最後一刻都唔好放棄 就算世人放棄李城 李城自己努力堅持落去

睇愛回家睇到喊jor

skylee hall 垃鳩圾

聽日睇聲之形

讀HKU都係垃!

Bin間

德福

酸

變到poly hall咁咩

好想去光宗間hall

聲之形the shape of light 呢張ost真係出乎我意料好聽
睇嗰陣靚唔覺d音樂咁有特色

喂，臭雞同我奶

哥哥

含撚啦你

樓上幫你

同我奶得乾乾淨淨

之前睇 未睇到黑長直

竹達

第一次的bitch

仲以為你仆左禾

男主慘豬 樣都無得出

呢套野新一代本子王走唔甩

最後一水都過左啦 仲本子王

女主把聲好似唔太夠淫
不過出咗再評

呢套動畫化正呀

生日快樂

生日快樂
記得去馬會申請acc

生快

好撚眼訓

食!屎!狗!!!!

邊套好j呀

然而冇野好J

thx all
準備去日本讀啦
要退學

你就好

冇咩特別
只係唔想再拖時間

狗鐵我屌你老母

Ching咩站

彩虹

咩事 我係尖沙咀

咪又係做社畜

努力做人啦

嬲

垃圾利 垃圾利 柒到彈起

唔知邊個生日快樂
又改名唔知你邊個

太阻治平時一定係拎住個靚靚耳機係學校打音驚既人

吹牙 我打im肝活動照咁玩

戴住headphone過馬路一路行一路un

諗起都覺有型

得閒返嚟

聲之形好好睇，屌你老母狗鐵搞到我睇唔到小學個段，全部代入唔到

你的名字略勝一籌

刀劍 >wfc

睇戲通常預早一個鐘到

好正 訓左半日

眼訓
返工最衰一樣野就係唔夠訓

dota 差3lv 20

JJ冇30CM仲學人出街=.=

你點知

一著波褲會激凸

成日去左左邊條褲管到

成班女人係到扮有jer

係個春袋大推凸左條j

我藍絲

我一個月冇黎m

更年期

比我搞大晒

同性繁殖

你點知我係絲

D人信佛又信風水比我串到無聲出

on9仔

why

冇扶他

不要扶他

拋佢幾句就口疾疾啦

點解串佢

神父放低廢天使h漫

有冇裝嗶卡個apps？

有冇聲之形h漫？

廿幾碎人仲睇h漫😅

日日屌女 你唔悶我都悶

咩黎

好笑多過好淫

垃圾app 唔上熊貓 不如上eyny 都好過用依個垃圾app

講多無謂[url]網址 [/url]

番屋企上熊貓搵下先

打唔打PAD

不

屌你屎眼

美琴bb

想打金曜

打場LV8?

屎眼出血

生痔瘡

返屋企J

我深信宿命論

9154 8778

算,都係打唔贏

未訓就同你打波波

Thanks 聽朝同你打lv8

對女人有幻想既人睇下

啱,正常女人一定係咁樣

用拍呢條片既時間應該可以執返好間屋

悠木碧世界第一

聲優悠木碧談《小圓》系列展望 希望可以在早間檔播出

屌老母
無手足去我個post幫拖

好眼訓

人靚波大心地好

去瞓囉

點解未見過毒撚考dse帶figure放係枱面

有茅呀清知今日dse考咩科幾點完
我想作文

咁樣都叫差，咁我屋企咪堆填區

未考過dse

大家咁話

想同學幫我改改篇作文

冇是咁的
零分重做

考官

屌你

有冇地方要改良

幾條友爭老婆 比人趕出場

我文學差幫我執下ok?

我落筆就要重寫成篇了

Go

中左團長

過氣啦 進左執行未啊

話人地老婆係雞係咩心態

乜game

pad
近排先玩返

點解毒撚要互相傷害

出唔出post好

出

出左 幫手做勢

咁快夏天啦=.=

漫無止境的

成個春袋都係汗

成日改名

係時候的起心肝推island

送50蚊牙

請我食

阿媽叫我買狗糧
結果買左貓糧

自己食

獨角仙

好味

琴晚比神隱搞到今日起唔切身....

又柯爛屎

遇到好大困境

宿命 唔洗理

佢痴線

bb

戒色

有得揀理唔理就唔係宿命

一切都是命
叫返隻靚雞

所有野都係整定

命運論

唔係

博士同我合作對抗邪惡勢力吧

好

點解要反抗命運

聽日又一城夜晚十點刀劍 要黎留言
我聽朝去買飛

有無得早D?

真是可愛⋯

你check下可去邊度睇
我想夜晚

你脆弱而且無力抗拒我的意志!

拖咁耐都未睇
聽日我都睇聲之形啦

睇咩版

大把野撈 好得閒咩

無所謂 神隱bb 話2d

2刷

3點果場OK?

遲d得唔得
要做assignment
唔一定又一城既

Mk 八點七？

德福有6/7點場

刀劍唔睇4DX唔好睇啦

都得 等博士神隱confirm

個場好full喎

我都想睇4Dx

佢幫我吹奏

禾生風癩 不了

你唔覺得比起依家市面上堆偶像聲優
佢感覺上比較平實咩

偶像+平實

唔好玩啦神父

神父唔洗1年又吹奏另一個

毒撚好唔專一

我專一到仆街

咪又係臭雞
岩岩先屌左隻

Ok ge

最好唔好搞到咁夜啦

我都想10:00返到屋企睇波

你找到了這裡，因為你是這個盲目的詛咒世界中少數具有天賦的人。
你能看穿覆蓋於迷霧之下的世界，並瞭解真正力量的所在。
注視你們天生的雙手:精力，柔軟的肉體，奔馳於其中的黑暗血液。
這是個弱點;一項嚴重的缺陷……一個造物主對所造之物所開的玩笑。
你們越早認清自己缺陷的狀態，就越早能夠轉變它。

成班男人係到拖拖拉拉

聽日2點星際等 出黎格劍

ching住邊

驚自爆，唔想喺到講

住邊都好
你一日只係得24個鐘
點解要浪費2個鐘嚟睇垃圾

我對sao唔反感架

嗰2個鐘係話睇垃圾利...

可以搵翻我聲優排行post

愛是沒有浪不浪費的

綺禮聽日一齊決鬥呀
並肩作戰

重拾真摯

睇封面已經知
樹海

太阻治出左烙印頭兩集了

? 你開

你黎

見唔到有出

屌 動畫由佢啦 反正都無人睇

o

動漫花園又死左
屌佢

聽日放假 起身去入錢

一日一集金拼
今日啱啱睇完
咁就過咗24日，真係快....
無生存動力了

今季好似冇咩難民番

就1001了

學我咁 睇兩秒又暫停又拉返轉頭再睇 之後又暫停望住舍窗口思考劇情 再思考人生
1集可以磨成粒鐘了

睇下呢套掂唔掂先

今次讓返俾博士，之前一入見到就黎1001忍唔住

我都唔知點開好

叫動物台小圈子?

前侍奉部手足吹水區

一睇難民番就沉迷不知時日過
明明一集24分鐘成日覺得淨係睇咗10分鐘

1001我

咁你開

唔叫侍奉部ok?

咁你開啦 我好重傳統

動物台堆填區

好名